諗深一層，其實班狗救藍絲先慘

咁撚易中招，
救黃起碼唔會係有武肺啦
救藍又大機會中肺炎
慘撚過死

如果我係狗
真係救後生好過救藍

好多連登仔叫人唔好戴口罩

on9

搵命博做乜

熱狗=/= 連登仔

又係我，我係未來人，100%侵將會贏，侵輸咗，我會派10000比留名者

還錢未啊，屌你老母未來人